有個咁可愛咁完美嘅女仔同我表白 點忍？？

Oh my god

屌過
有棍的

得罪講句，靚唔過拿卡

Ching過分左

我出名理性

事實

認同

推 唔可以比佢沉

屌過咁好大鑊喎

講緊女呀

拿卡如果係女都係咁靚

乜水黎

是我從十歲結下的髮妻

邊忽完美？？

有邊part有問題？

本身都沉左五個鐘 你係要逼我推返

推